/* 
  Localizable.strings
  SlideMagic

  Created by RX on 4/6/19.
  Copyright © 2019 JZ. All rights reserved.
*/

"No Music" = "음악 없음";
"Length" = "길이";
"Message" = "메시지";
"Please import photos" = "사진을 가져 오십시오.";
"Music Access Denied" = "음악 액세스가 거부되었습니다.";
"Do you want to change this in Settings?" = "설정에서이 값을 변경 하시겠습니까?";
"Cancel" = "취소";
"Authorize" = "권한부여";
"Noir" = "노이어";
"Bloom" = "개화";
"Process" = "복사";
"Pixellate" = "픽셀";
"Instant" = "즉시";
"ToneCurve" = "톤 커브";
"Vibrance" = "활기";
"Fade" = "색바램";
"Transfer" = "전사";
"Mono" = "모노";
"Vignette" = "소품";
"None" = "없음";
"OFF" = "끄기";
"ON" = "켜기";
"AUTO" = "자동";
"PHOTOS" = "사진들";
"VIDEOS" = "비디오";
"CAMERA" = "카메라";
"Done" = "완료";
"Please grant access to photos and the camera." = "사진들과 카메라에 대한 액세스 권한을 부여하십시오.";
"Please grant access to photos." = "사진들에 대한 액세스 권한을 부여하십시오.";
"Go to Settings" = "설정으로 가기";
"Nothing to show" = "보여줄 것이 없음";
"ALL VIDEOS" = "모든 동영상";
"FIRST %d SECONDS" = "첫 %d 초";
